共產黨：把數百萬人次分拆7日141個地點 不可與選舉直接比較

聶德權：檢測計劃人群聚集情況與選舉不可比較

公務員事務局長聶德權被問到，「普及社區檢測計劃」可做到感染控制，為何不能在立法會選舉時做到，他表示，選舉不只是一天的投票日，亦包括選前期活動等，政府經評估後認為在疫情期間，首要是做好抗疫工作，並不適宜舉行選舉。

他指，檢測人數聚集，與選舉一日之內有大量人士投票是不同，認為兩者差別大，不可作比較。

原文網址：

每日百萬人次返工又點計 ?

當你知道自己9Up但啲市民反抗嘅方法就係講一句
屌你老母死全家時
唔好話9Up啦
是但講完用google translate播返出來都得啦

陳婆婆:唔係個個WFH咩

可唔可以張檢測做到選舉咁

投票到做到咁咪無事
檢測到投票一樣得

數學專家
7日141站，即係每個站一日都要7500人
區議會選舉時每個站投票人數都係咁上下
投票高風險定係除罩檢驗高呢？
都未計停留時間
繼續吹啊

有一萬人都偷笑啦，仲數百萬

到咗全日禁堂食
陳肇：原來仲有咁多人唔係work from home嫁
Sorry囉～